無知一問《送終條例》

係咪係香港犯大陸法都比公安拉上去

6月9日
下晝兩點半
反送終大遊行
無論你喺邊度起步
到時見！